「罷工後續7合1」機場集結一鼓作氣將罷工延續只少聽日都罷埋

今日勇武嘅大家都做得好好，真正be water

和理非嘅我唔夠膽上前線，但想依家撒退到嘅勇武一齊嚟機場，設死線癱瘓機場，逼政府正面回應我地訴求。
機場先係香港命脈。

無論你係和理非定勇武只要你係香港人都唔該你求你依家即刻嚟機場我求下你地香港人

利申：我唔利申要拉我就拉我

推

一鼓作氣 再而衰 三而竭

五大訴求呀，就來比政府模糊化我地訴求，扣我地帽子

Pish

求下你地香港人

全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！

入啦入啦！而家入啦！

快啲嚟 士氣好到爆

推啊

要一鼓作氣

機場要人

香港人啊

入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場

出嚟香港人

真心問，機場特警咩清況之下會出動？

畜龍=機場特警？